Jazz 大天幕款開唔開到窗

定係梗頂黎？

預左睇呢張圖，自己放定先

同埋預左我入黎推 post

好似開唔到

第二代個隻天幕頂來開唔到

第一代就ok

睇圖一似天幕頂 圖二第一代開到

天幕頂開唔到的

收到，唔該哂

Jazz

ching 分唔分到天窗同天幕有咩分別